比兩個人鍾意

究竟同時比兩個人愛嘅感覺係點？

小妹都想知
每次都有五六個人話鍾意小妹
好困擾

咁你係咪同時都好愛呢5,6個人？